女仔幾年無嚟M 是咩玩氵去

中學畢業到出嚟做野都沒來M

其實你係男人

有無射精？有射就應該無問題

壓力大？
去睇中醫調理下可能好啲

幾年先問？

閉經D fd？

沒看醫生

女人不射

幫人問

我地連登仔個樣似中/西醫？

過多幾年會自己生條蔭莖出嚟，但係冇睪丸，唔使太擔心

無月經的發生原因，可能有懷孕、無排卵症(青少女常見為多囊性卵巢症候群)、腦下垂體功能異常或腫瘤、過度減重或運動、甲狀功能異常、卵巢腫瘤、子宮腔沾黏

更年期

fg50k 通常讀medic

有啲女仔天生係咁，可能激素分泌唔夠或者係子宮有問題，最後睇一睇醫生。好大可能第時生唔到仔。

5歲到10歲 ？

中學畢業 到工作

幾年

後生過你

無M應該係不育，可以瘋狂中出

推

哪吒

拿拿淋去睇婦科啦，幾年無黎唔可以唔理